屌你老味荔枝角44a

仆街等成4個字都無小巴
要半個鐘先出到去地鐵站
係咪唔撚想做
我行出去仲快過你

去地鐵站好心你就行啦

你住附近？
撘小巴兩個字
行要4個字wo

耐撚到仆街，啲81k仲撚密

依加冬天都話好啲，可以行去地鐵，屌你老母閪，夏天點撚柒樣行，行得黎都出撚哂汗

等得耐都算，我試過有個司機係永遠踩撚到20-30km/h，就唔比油由佢溜，溜撚到就停先又踩到20-30，無限咁loop撚到地鐵站，你試幻想下等撚完20分鐘再遇鳩到依個司機，你會燥撚到點

行路你預到時間 小巴無車就係無車

有無得向邊到投訴？

我有家人有一次坐44a，聽到其他司機係個台屌柒個慢駛司機，話佢仲成日揸埋嫁小巴鼠走左去偷懶

我都唔知

車速太慢就差佬。
等得太耐就上運輸署望下時間表應該幾耐一班車。唔開足班次有form投訴。

我實會投訴

死窮豬學人投訴

巴打拎好多野？
唔係就行出去算啦，我試過上左車之後等成3,4個字都唔肯開車，個時係番工時間，車上面已經有13,14個人，落車又唔係

成日等夠鐘先開車

人地做錯點解唔投得訴
唔通要做個死毒撚乜都啞忍

行路去10分鐘咋喎
你用廢老速度行？